[是日晚餐] 蕃茄雞肉炒蛋

加白飯

正 食幾碗飯都得

protein

柱侯薯仔雞都好𨶙正

整得好靚

我可以幫手食

條仔一碗飯都食唔曬

夠曬一日既份量

未煮過 下次先

多謝

好阿 比埋d失敗品你食先

下次落多隻蕃茄

無計，條仔唔食滑蛋一定要全熟

教學呢

收到 我都知落少左

碟餸新手得濟無諗過整 下次先
都係全部野分開炒再倒翻埋一齊炒姐

好正 最鐘意得小小番茄嘅番茄炒強

其實落左兩個番茄 不過煮完變曬一pat汁

如果想加啲綠色菜落呢尾餸

樓主會選擇咩菜

我諗菜心掛，不過唔會同佢地炒埋一碟，蠔油菜心另上咁都幾好